如何激死環保撚

一包煙盒裝一粒朱古力

買多幾盒

試食裝嚟，百佳買嘢送

買日用品本零食
一粒糖都獨立包裝加防潮劑

但係呢個真係過於唔環保

係佢面前食100包四洲紫菜